【急】【元朗巴打召喚】有冇元朗區既醫生好介紹？

我見朋友係group chat度講到自己病情好嚴重咁，發左幾日燒，睇埋醫生都未退過。

我好擔心佢，我叫佢睇醫生又話唔知睇邊個真係有用，但我又唔熟元朗區既醫生，有冇巴打有好介紹

入醫院 因住燒壞腦

等急症咪盞佢等等下都變壞

陳嘉龍個間醫務所都幾有用 check得好仔細
但都係要等

李信華

咁都唔去醫院真係小心

都發左幾日燒唔差在等果幾粒鐘

連登有愛，佢一陣就飛的去博愛

因為佢頭先睇醫生時，醫生話佢再唔退就要照肺，所以我地都逼佢去排急症